如果搞個70後NBA，卡達係咪MVP

本來嘅MJ接班人
40+仲咁Athletic
仆街保雲

垃圾

70後係咪包埋80 90 00

係

Duncan啦
Carter career長但後期都係後備

我睇渣巴

Penny Hardaway

如果而家即刻打嘅話咁梗係卡達
TD咁耐冇打職業

kobe

成班做乜鳩
老納意思係要而家落場打呀

屌快啲退休啦，賴死唔走做乜

卡達定保方退休先

lavine已經勁過carter

而家嘅Lavine 可以屌打Jordan添